[突發]港女話天氣熱想除衫，講得出做得到

TG谷見到，求大圖

屌你，孝順仔

想睇大圖

幫推

真係有圖

more

咩谷

吸手，但唔知好唔好推呢？

想食佢粒提子

之前係谷些牙完
有個男人PM我話呢個係佢條女叫我DELETE D相

Lin又黑又多毛

既然佢都咁講到
我都DELETE左既
希望佢係假膠
如果唔係真係goodluck啦

當初唔影咪冇事

你粒lin粉唔粉 有無毛

On9 評條女要望下自己先？ 淨係知你老母黑過我

樓主全家一世平安

樓主一生平安
家庭幸福美滿

摩牙

LM

世風日下

所以話胸圍個作用幾撚大
由微波變有少少波
呃得下人
但不了

問下都唔得 港男惡死到

見過真人矮，身橫

ching有無save

Lm

好想要大圖

想睇下Lin有幾多毛 ok?

讀鯨大
間唔中見到佢 真人完全唔靚
睇落有啲波路
不過睇完呢輯相原來係升球大墊

最鍾意多閪毛嘅女人
好撚淫
同埋呢條女個波雖然國際嚟講算係好撚細
但係香港來講算中等啦

有片

兩頁上熱門
連尼住

好想屌呀

tg????? share????? link??

推

多cd rom多點擊咪即上

係第一幅就到角度靚啲 其他真係唔係好得

害羞的波仔

其實我一直都唔明正常人點解會影d咁嘅相

點解對波差咁遠

入得呢啲group 睇人流出咁爽
結果到自己條女奶嘢就求人delete
天理循環 屢應不爽

😪如果未換男友
條仔都係極品黎
利申舊同事

🤔可食用一次

著bra好過唔著
不了

圖呢

裡面有片喎，share

Share

之前做過ptgf?

留名待J

原圖呢

推到有原圖同片

咁都可以post出黎 有無咁飢渴吧連登毒L

話明毒L

lm

呢個？

應該係肉食女

想畀人睇囉
咁簡單

這麼。。。

之前同組grpmate

條女都唔知比幾多人中出過

利申：識佢真人同佢Ｄ SPs

More

一早睇晒

D相都好幾年前 全套應該係有埋片
同埋上面有巴打講左佢讀鯨大，公廁黎

前排佢周圍同人講同以家條仔一齊７個月。
但身邊既人都知佢條仔呢７個月收到嘅帽疊起上黎高過IFC

why not 但除咗有冇人睇另一回事

半年前嘅圖依家先上公海

個鼻粒墨無左?

TG呢咁

正

輕輕一推

一般货色

返大陸啦屌你老母

死返支那啦
呢度冇你份呀

以家條仔仲覺得自己好幸福

多毛 大食衰妹

有人埋佢單，係幸福嘅

竟然有圖

來自支那的Ching食開乜女

佢依家條仔成日吹奏自己條女嫁喎
等我睇過有咩咁值得吹奏

CLS

中出即飛

求大圖

識佢而家條仔
都係成日搵sp嘅人 物以類聚啫

TG group之前好多佢露點扑野相

圖呢？

應該食開狗肉

做得show girl成日俾啲龍友影影影 出街有咁少布著咁少布 仲成日post啲露胸露腰自拍上instagram 都係搏屌姐

我個fd條女

咁多頁都未有圖

依D tg谷點先入到

好多毛

純文字？

求TG group

啊下啊下啊下～

有大圖 不過睇完會後悔

好多閪毛

啲閪毛好性感 好想隊個頭埋去洗面 有冇大圖

d毛毛幾靚

TG GROUP呢 屌

本身係course mate ...之前成日見到佢同個同學攬曬腰，繞曬手咁，以為水鬼升城隍...點知原來假像黎...

無tg gp 又無大圖

你講條女

條女的確以為今鋪可以水鬼升城隍，因為條ON9仔話同佢大佬想開公司。自然佢就會成為老闆娘

但事實係條女成日都自動獻身比人中出一百發。身邊只要有撚嘅都會撩，返學同返工都係

利申：聽返黎

咁嘅質素都做Model...

笑撚左出聲

Both啦

負評係咪襟兄弟？

條女個ig無咗

同好 最憎而家好多AV 都剃啲唔剃啲咁 每次揀AV見到多毛都會加分 尤其係啲毛生埋落強唇到成埋草咁好想奶

求打包

佢而家條仔知咗未

多毛仔搞搞震

圖尼？

無路啦 雞蟲

求入tg group

識條女，大家唔好再推啦

梗係知 仲係咁叫人del

真人係點

條女就係要人睇

繼續推

有冇人可以upload啲相然後放條link上黎 一生平安

屌過未??

識條仔。。。i大畢業，個樣係d以為以自己好醒目的人。。。

啲相好耐之前啦
睇過 N 次
剛剛係呢個 TG 見到

條女ig del左

屌嬲

中同
佢中學已經姣開仔

巴打你有冇 可唔可以TG你

放過佢啦大佬們

你係佢男朋友？

圖呢？！？！？！？！

下下等人餵 睇你老母對波啦

你老母俾狗屌撚死左搞到你傻左？

會唔會好唔甘心....咁遲先輪到自己屌//甚至未有得屌

感謝大大無私的奉獻

法官大人我屌 片呢？？？

有冇巴打知I phone點入番前度叫🐔谷 睇到樓主張圖就好掛住個group嘅每日更新

你用 telegram X 就咁click入條link
向上掃已經有
畀埋tg你都咁鬼懶

條link block左

你睇開兒童group ?
所有成人group iOS Telegram 都block
要用 Telegram X or Web Telegram
iPhone 無porn睇, 一係轉 Android

俾條tg link大家入谷睇飽佢
有無碼全裸同大特寫相

再講推爆佢車添

Sorry巴打 我都係睇玩具group 唔該哂你

無碼大特寫圖都有

條link 唔work wor, 有冇其他辦法？

茂密的黑森林

好多女俾人影左擺上論壇
奉勸d女唔好俾人影啦

OU出品

有大圖未?

作為絲打都覺得
佢個胸既變幻真係好莫測
點解可以墊到咁大？！

推左咁耐都未有片同大圖

X2

最欣賞佢執毛

因為裝假狗囉

大圖tg group有喎

入唔到

賣個關子先

等我一陣
一次過up上黎俾大家

巴打

有冇人係ig send番比佢

求link

好似男人

Ok

Agger 無波2粒釘

巴打呢D咪做野lol

好撚樣衰

片呢？我睇過條片冇save

正義俠士請受我一拜
如果有片就好啦

條仔咁撚柒都有女食

條仔又咩料?有無圖開下眼界?

好波巴打

咁你又推?

最鐘意多毛

呢條女咩人黎？

我想入gp

推到有片

請受小弟一拜

巴打一世平安

孝順仔

By the way, 法官我屌

多毛女

佢同條仔個ig都冇咗？

求片

胸圍的重要性

再多啲毛好
我屌

想要tg group多d

上面位巴打 會唔會post埋片

無乜波

片呢

咁有自信

朋友片呢

求片呀！！😎😎😎

有片未

佢讀OU

多謝
不過佢真係成部平板咁

呢個已經係極限
佢驚到ig都del埋

你未裝tg x 咪入唔到

到左極限

無鳩男人咁

應該無流出

唔會過到手癮

屌 識佢條仔

留名

都有d波吧？應該有B? 點解咁多巴打話冇波？

定standard係C or D?

關佢現任咩事 po出嚟做乜鳩

個頭成個波咁

唔好再推好嘛，j完咪算

好心面大肥仔就唔好學人剪all back啦
人唔笑

Tiffany 正啲 定 viienbb 正啲

後者啦明顯

Viienbb 長勝將軍

有可比性咩

我識條仔 未有女之前已經成日撩人扑野
而家條仔同條女ig都無左
條仔係終極厹 同埋佢都有睇連登
所以一定有睇呢個post
利申：我同佢係舊登識

條仔有咩黑歷史啊
願聞其詳

Kenneth 仔呀嘛

咁就more圖啦
大家是朋友吧!

哇屌好多朋友

捏波同搣波既分別

佢一定有睇呢個帖
出左呢個帖就入左果個tg谷叫人del相
佢都有叫我del

佢地一齊之前 Kenneth知唔知有依d相？

其實點解會流出

估唔到咁多朋友

i love u baby

裝左 點用

個tg gp入唔到了

我要有手感呀！！！

仲推緊

咪推啦大佬

個男嘅上番水

最新情況 散左

個女仔呢

奶過執毛佢執到啦

細波怪，多毛西

見到粒墨都唔開胃

Tiffany 開返ig 未啊

唔通佢唔知自己個ex一早俾人睇晒

落晒filter兼自己post ig就晒角度呀巴打

睇黎似係

似係條仔驚比人爆黑歷史係出黎 好似五十肩咁無得再撩女扑野

再撩咪又係比人知道佢有幾柒
不過佢咁撚鳩痕 實撩其他女啦

有咩黑歷史 ？

早兩日有friend話見到佢兩個好sweet食buffet架喎

鐘意黑豹定白虎
我就鐘意黑豹嘅

但我化左灰喇...

唔撚係掛
咁都忍到

不相伯仲冇話邊個忍邊個啦

叫親Tiffany都係淫娃蕩婦

咁唔差在爆埋啦

呂臣好似知

有野爆？

FB未del

Link?

仲未del

真係有圖，樓主一生平安

目測32C (日本尺碼)

又推返上黎

Viienbb 正啲喎 ,雖然 tiffany 唔差 但超越唔到viienbb 囉

tiffany 塊西正d

啲毛真係好撚性感 好想幫佢奶西

佢條仔就爽

分左手啦佢地

因為流出相

樓主全家幸福

奶完成口毛

聽講係本身已經有問題
不過我唔排除呢個係其中一個原因啦

你估Kenneth 比人爆料唔驚變第二個五十肩咩

講左咁耐，都未有人真係爆佢d 野出來 個個得個講字

有料就爆啦

好圖

多毛正

jENG

咩料

真係同一個人

可惜圖都死哂

圖已死，要推推

推啊

有得屌咪又係爭住屌 成班毒撚

嚟多次圖得唔得啊

d圖死哂

有無post

上呀

死哂圖

今晚down 翻X入去睇🤤

留個名

有無BACKUP

係咪有野爆